msgid "Adbyby"
msgstr "广告屏蔽"

msgid "Base Setting"
msgstr "基本设置"

msgid "Advance Setting"
msgstr "高级设置"

msgid "Filter Domain"
msgstr "域名过滤"

msgid "Bypass Domain"
msgstr "域名白名单"

msgid "Block Domain"
msgstr "域名黑名单"

msgid "Block IP"
msgstr "IP黑名单"

msgid "Customized"
msgstr "自定义规则"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Running Mode"
msgstr "运行模式"

msgid "Global Mode"
msgstr "全局过滤"

msgid "Filter Mode"
msgstr "选择过滤"

msgid "No Filter"
msgstr "不过滤"

msgid "Global Filter"
msgstr "全局过滤"

msgid "Manual Mode"
msgstr "手动过滤"

msgid "Rule State"
msgstr "规则状态"

msgid "Update Manually"
msgstr "手动更新"

msgid "Last Update"
msgstr "最近更新"

msgid "<strong>Client Filter Mode Settings</strong>"
msgstr "<strong>客户端设置</strong>"

msgid "Set different filter mode for LAN clients"
msgstr "为局域网客户端设置不同的过滤模式"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Filter Mode"
msgstr "过滤模式"

msgid "Block iOS Update"
msgstr "拦截 iOS 更新"

msgid "Block CNshort Video"
msgstr "拦截 短视频"

msgid "Update Rules"
msgstr "自动更新规则"

msgid "Rules Datebase"
msgstr "规则数据库"

msgid "Records"
msgstr "条记录"

msgid "Subscribe Rules"
msgstr "订阅规则"

msgid "Clear All Subscribe Rules"
msgstr "清空订阅规则"

msgid "Subscribe Rules URL"
msgstr "订阅URL"

msgid "Refresh..."
msgstr "正在更新..."

msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

msgid "Refresh Error"
msgstr "更新失败"

msgid "Total Records:"
msgstr "总计:"

msgid "Refresh Data"
msgstr "更新数据库"